{
  "AI-powered visual recognition": "AI驱动的视觉识别",
  "\nFollow these instructions to get your Clarifai (Personal Access Token) PAT Key:\n1. Go to the [security tab](https://clarifai.com/settings/security) in your Clarifai account and generate a new PAT token.\n2. Copy the PAT token and paste it in the PAT Key field.\n": "\nFollow these instructions to get your Clarifai (Personal Access Token) PAT Key:\n1. Go to the [security tab](https://clarifai.com/settings/security) in your Clarifai account and generate a new PAT token.\n2. Copy the PAT token and paste it in the PAT Key field.\n",
  "Ask LLM": "询问LLM",
  "Ask IGM": "询问IGM",
  "Classify Images or Videos": "图像或视频分类",
  "Classify Text": "分类文本",
  "Image to Text": "图像到文本",
  "Text to Text": "文本到文本",
  "Audio to Text": "音频到文本",
  "Add Inputs": "添加输入",
  "Run Workflow": "运行工作流",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Send a prompt to any large language models (LLM) supported by clarifai.": "发送提示到任何支持澄清的大型语言模型(LLM)。",
  "Generate an image using the Image generating models supported by clarifai.": "使用清晰度支持的图像生成模型生成图像。",
  "Call an visual classifier AI model to recognize concepts": "调用一个视觉分类器 AI 模型来识别概念",
  "Call a text classifier AI model to recognize concepts": "调用文本分类器 AI 模型来识别概念",
  "Call an image to text AI model": "将图像调用到文本 AI 模型",
  "Call a text to text AI model": "调用文本到 AI 模型",
  "Call a audio to text AI model": "调用音频到文本 AI 模型",
  "Add inputs to your clarifai app": "将输入添加到您的 clarifai 应用程序",
  "Call a Clarifai workflow": "呼叫一个澄清工作流程",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Model Id": "模型 Id",
  "Prompt": "Prompt",
  "Model URL": "模型URL",
  "Input URL or bytes": "Input URL or bytes",
  "Input Text": "Input Text",
  "User ID": "用户 ID",
  "App ID": "应用程序 ID",
  "Workflow URL": "工作流URL",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The model which will generate the response. If the model is not listed, get the model id from the clarifai website. Example : 'GPT-4' you can get the model id from here [https://clarifai.com/openai/chat-completion/models/GPT-4](https://clarifai.com/openai/chat-completion/models/GPT-4)": "生成响应的模型。如果未列出该模型，请从clarifai网站获取模型id。 示例: 'GPT-4' 你可以从这里获取模型id [https://clarifai.com/openai/chat-completion/models/GPT-4](https://clarifa.com/openai/chat-complet/models/GPT-4)",
  "The prompt to send to the model.": "提示要发送到模型。",
  "URL of the Clarifai model. For example https://clarifai.com/clarifai/main/models/general-image-recognition OR a specific version such as https://clarifai.com/clarifai/main/models/general-image-recognition/versions/aa7f35c01e0642fda5cf400f543e7c40. Find more models at https://clarifai.com/explore/models": "澄清模式的URL。例如，https://clarifai.com/clarifa/main/models/general-image-recognition OR a specific version such as https://clarifa.com/clarifa/main/models/general-image-recognition/versions/aa7f35c01e0642fda5c400f543e7c40。查找更多模型在 https://fai.com/explore/models",
  "URL or base64 bytes of the image or video to classify": "要分类的图像或视频的 URL 或 base64 字节",
  "Text to classify": "要分类的文本",
  "URL or base64 bytes of the image to classify": "要分类的图像的 URL 或 base64 字节",
  "URL or base64 bytes of the audio to classify": "要分类的音频的 URL 或 base64 字节",
  "User ID to associate with the input": "与输入关联的用户 ID",
  "App ID (project) to associate with the input": "要与输入关联的应用程序 ID (项目)",
  "URL of the Clarifai workflow. For example https://clarifai.com/clarifai/main/workflows/Demographics. Find more workflows at https://clarifai.com/explore/workflows": "澄清工作流程的 URL。例如：https://clarifai.com/clarifai/main/workflows/Demographics. 查找更多的工作流程在 https://clarifai.com/explore/workflows",
  "URL or base64 bytes of the incoming image/video/text/audio to run through the workflow. Note: must be appropriate first step of the workflow to handle that data type.": "要在工作流中运行的传入图像/视频/文本/音频的 URL 或基本字节。 注意：必须是工作流中适当的第一步来处理该数据类型。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色"
}